入台證問題

聽日去台灣 點知上網做唔到入台證

明明成班friend都得 係咪玩野

大陸出世？

同胞過唔到去架大陸仔

係又點 我有身分證

咩事呀你 好好打？

香港出世就即整即批既

點解你預感唔到自己上網會整唔到台證

: 因為唔係香港出世呀

大陸出世一直以嚟都係難搞咖啦，又唔係第一日先係咁，上個網search下資料好難咩？

佢好似唔係分你有冇身份證
係分你香港出世定大陸出世
大陸出世聽日飛既話
你唔洗去都得啦

大陸仔 你老母係咪雞黎

又黎 入台證問過幾多次

你老母做鴨呀屌你老豆

去唔到lu 大陸仔整台證快極都要五日

除非你有舊台證 如果唔係都唔洗去

留係屋企打飛機算啦大陸仔

咁有無落地簽證呀 屌你咩

過到去咪知囉

無入台立上唔上到機係成問題 點落地簽

去到同海關講聲大家都是中國人就過到架啦

屌你老母

遲早比共產黨鬥死你全家啦仆街

聽日去今日先去整，底你死啦

聽日去台北, 好在見到呢個post
爭D唔記得上網申請入台證

冇得去台灣姐唔洗咁嬲喎
留係屋企學整台證啦可能趕得切同班frd玩一日呢傻鳩

中國大陸、香港、台灣係3個國家，入境簽證當然唔一樣

整唔到台證就嬲嬲

香港出世先可以落地簽呀
乖乖地整完過多幾日先出發啦

本來有方法幫你即日拎台證
不過你咁撚串

傻仔
成班人教你野仲咁撚臭串
而家袋錢入你袋呀傻鳩
想去台灣旅行？等下次啦on9

咩方法

袋你老母條臭鳩落袋啦

樓主腥而文

大陸仔收皮啦

支那人真係麻撚煩
去整落地咪得囉
空姐唔俾你上機
你大返佢
「係又點 我有身分證」

俾D FD知道左你大陸出世
佢地都唔想同你去喇
趁呢個機會自我收皮喇

支那賤種

人呢
去到先整落地都得既

係D低賤既豬先唔得

嘩屌你而家成隻狗咁求人既

你一定係原居民 想問你係邊個氏族咁巴閉

月經

點撚算
屋企新界真係有地

點睇你祖先都係大陸落黎
使唔使起返個賣出黎binc

你D FD心諗
好在台証幫我地分開左普通人同低等既人

隻低等既人死痴爛痴以為唔講自己係新移民人地就唔會睇唔起佢

真係好低裝

木女
樓主咁on9
的確好難有人思考模式同你一樣嘅

賣左俾政府起西鐵站

你唔洗講祖先
本身都已經係大陸落黎既賤種

唔係以為自己係人下話

大陸落黎就係賤種

咁賤種唔通會生返個人出黎

定還是閣下都係賤種....

點解你老母身為支那人都要生你出黎
係咪想玩鳩你

點解人人都可以做網上簽證得你咁低賤?

有冇問過自己點解一出世就係賤種呀

自打嘴巴無話可說？

你咁討厭大陸人

但你講到底都係大陸人既後代

咁你咪好憎你老豆老母唔係鬼佬

D圍頭佬有著數就奶

你D叔伯奶大陸你咪激到爆血管？

有無而家一半咁勇猛

大陸仔求人都咁撚臭串
留係屋企打飛機啦

邊駛過去先知
係機場CHECKIN已經上唔到機
巴士錢都慳番，唔好入機場

你咁撚串點幫你呀

香港出世唔怕喎
300TWD之嘛，濕濕碎

唔洗擔心 香港出世可以整落地台證

朋友番來樓主就出發
真係開心

你個名都係鳩打?

推到朋友仔去完台灣返黎派手信俾樓主當餵狗

入黎搞事唔成變死狗

參考返樓主國家嘅人做法係，係護照裏面放一張100元人民幣，向辦理人員講：親，同志，㕷忘記辦証件了，幫個忙啊！

Feel到樓主係部電話後面嬲爆爆個樣

大陸仔

台灣都去唔成既廢柴反省下自己低賤既身世先喇

DSE完左咁耐都仲有呢類post

平時同D FD隱瞞自己新移民既身份點知連自己都呃埋
唔記得左低賤既人冇得整網上簽證

人地都唔想你D支那人整污糟佢地方呀

賤種就係賤種

即管當睇唔到上面d reply 繼續自我感覺良好扮野 假鬼佬

真支那仔
幾時反省下點解要係支那出世咁折墮

佢有舊台證就唔會上網整唔到啦 聰明

其實樓主上黎問係咪想博屌定駁出位姐

改去深圳玩

why not both

樓主到台灣未呀

日經

達陣成功？

on9樓主，你係黎求人定黎屌人
幾多歲人呀，有無理由唔知唔係香港出世唔可以即日整到台證呀
plan旅行識唔撚識查下資料呀？
買個教訓啦，傻尻

btw過左台灣未呀

小妹無知一問
係咪第一次去就一定去力寶中心搞
之後就可以係網上搞?
利申: 香港出世, N年前去過一次台灣

香港岀世幾時都係上網搞再print就得

支那種呢?
係咪又諗住偷渡呀

朋友仔有冇UPDATE IG刺激下你個支那玻璃心呀

大陸仔嬲嬲豬
惡過狗

你呢D支那垃圾去美食之旅算啦
一陣去去下有報應死撚左都唔算客死異鄉

樓主到咗台灣未呀

反省緊自己條賤命呀

支那仔到咗台灣未

Book晒酒店賣晒機票
慘慘豬咯

香港人落地比300台幣有得即刻搞
唔似大陸同胞要驅逐出境

臭支那.....最低微嘅人

賤命一條
大陸仔 認命啦

好似係假煩膠抄舊po

樓主，我地到了，你在那裡？.jpeg

留名等睇結果

大陸出世 一世都係大陸仔

支那狗今個週末係香港開唔開心呀

台灣唔係比你d大陸西去架，你番你個「偉大」祖國奶中共屎忽算啦

班fd係咪玩完返香港？ 咁咪可以去接機囉

唔好咁啦
人地都無得去旅行洛

點解個個月都有依D post

大陸出世所有唔撚識google

百度都唔撚識

咁遲先搞？

屌那星，未撚見過d人要人幫仲咁臭串

本來知道點做證都唔撚講喇，而家d人咁嘅質素，離曬譜，果然係大陸落黎

屌係老母

嘩隻狗忍左咁多日終於咬人

笑撚死
樓主成隻癲狗咁周圍咬

乜撚野叫屌係老母

朋友有無買D手信過你

同我去旅行會買手信俾隻狗一樣?

其實有方法

Hi

樓主惡過共產黨

其實TOPIC唔應該叫入台證問題

應該叫賤種想入境問題

假膠大舉入侵旅遊台，我屌你老母

今次選舉後
好快回鄉證都入得啦
樓豬再等下啦

澳門回歸後身份證就入到，台灣應該一樣。

***AX

樓主反映下入到台未

收到風樓豬大陸仔

仲鞭緊

俾人羈留？

樓主去台灣過聖誕未

又到聖誕

你話要過去台灣自首，就算無簽證都入到…不過唔知返唔返到嚟

樓主到未姐

樓主人呢?? 班friend開開心心玩完返黎
然後到你準備出發

樓主去唔去到過聖誕

?

佢近排好中意留係香港食野
唔知係咪大陸仔去唔成台灣想融入香港社區

樓主得未

樓主新年快樂
祝你2019成功去到台灣

唔好推返起啦

唔好理啲考古學家啦
樓豬好慘
又俾人鞭屍

香港出世幾粒鐘搞掂

幾分鐘得啦 入曬啲資料

2019都到，樓主到邊

樓主可能係中國高雄

仲推緊

要定時定候關心下樓主近況

仲有幾個禮拜，樓主可以考慮去過農曆新年 聽日好去整入台證啦，要幾個禮拜

樓主唔好帶豬肉入境

樓主where

就嚟新年啦
樓主整好入台證未呀

Bin c

樓主新年快樂
祝你早日申請到入台證去台灣

樓主情人節快樂
有無女陪你去台灣呀

where is 樓主

玩到悶喇

大陸出世 第一次搞網上申請無得即批
真係想去就而家仆去金鐘個office求情啦

屌你老味無睇日期
自膠

大陸狗幾時死

出黎咪知好唔好打囉 定你有大圈幫撐 有我都唔撚驚架 睇你大圈仔有料定我地有囉

屌你笑死

去過兩次台灣都係去前一日先整

Boarding pass都唔會出俾你

你有冇搭過飛機架...? 你知唔知佢講緊乜

什麼我都有預感

鹹濕可以醫風濕

五個工作天

思想墮落的傻鳩樓主

2018年既post咩事

仲推緊你班友啊

ok

支国特色回覆出現啦，

689

大陸仔 正正常常 10 mins 搞掂啦

媽啊 點解又見到呢個post

又推返上水

上個月去台灣之前見到呢個post
去完台灣又見到呢個post
呢幾日喺台灣又見到呢個post

戇鳩仔

樓豬去到台灣未？

大陸狗

傻鳩

笑

大灣區咁好做乜要去台灣口乜d用砳到支付寶既落後地方

推

弱智仔

樓主去到台灣未

衝出黎柒

樓豬去到台灣未

拿，唔準再推post

台灣自由行手續辦理難度不高，很適合作為初級旅行或深度遊候選目的地。不過在辦入台證過程中，我們發現許多申請人還是會有各式各樣的疑問，例如“剛畢業還能用學生身份申請嗎？”、“一家人可以共用資產證明嗎？”等等。在此做一個辦理流程、材料的梳理以及常見問題解答。1. 自由行必備材料：首先，看你所在城市是否開放了自由行。已開放台灣自由行的47座城市：北京、上海、廈門、天津、杭州、廣州、南京、重慶、成都、深圳、濟南、西安、福州、蘇州、武漢、寧波、青島、鄭州、瀋陽、長春、石家莊、長沙、昆明、南寧、合肥、泉州、大連、哈爾濱、太原、南昌、貴陽、無錫、煙台、溫州、漳州、中山、海口、呼和浩特、蘭州、銀川、威海、徐州、常州、舟山、惠州、桂林、龍巖去台灣自由行要辦理台灣通行證、G簽（本人去出入境大廳辦）以及入台證（代理機構辦）。申請台灣通行證和G簽注條件（以下為普適條件，具體城市出入境大廳可能有不同細則，需與當地確認）：A。戶籍在以上47個開放城市的居民。B。戶籍在以上47個開放城市的居民，其合法配偶及16周歲以下的子女也可申請。C。在以上47個開放城市工作，有暫住證+近期內連續繳納社保滿一年的證明。D。在以上47個開放城市讀書，有出發前一個月內開具出的在讀證明或者有效期內的學生證。通行證和G簽辦理方式：需要本人去當地出入境大廳辦理，通行證和G簽一起辦。1、材料：身份證原件+複印件（正反面複印在同一面A4上），戶口本原件+複印件（戶主頁、本人頁，均需複印件），兩寸近期白底彩照兩張。2、辦理時長：首次辦理10個工作日，再次申請簽注7個工作日。全國異地人員申請簽發時間為30日。（各地辦理時間可能不同）3、有效期： 已滿16周歲的簽發10年有效通行證，未滿16周歲的簽發5年有效。（注：未滿16周歲申請，應當由監護人或監護人委託他人陪同）4、異地辦理：現在北京、天津、上海、重慶、廣州、深圳等城市實施允許非本市戶籍就業人員和高等院校的在讀大學生異地提交出入境證件申請。 * 2017年4月底開始，全國各地都已經先後正式採用卡式台灣電子通行證啦！和港澳通行證一樣，簽注打印在背後。電子通行證最方便的功能就是自助通關，只需在首次辦理時錄入指紋即可。不過相應地價格也貴了~收費標準調整為100元/張，簽注收費標準不變。 當然，如果你持有老款本式通行證，在有效期內依然可以正常使用。入台證類型辦理方式：辦理好通行證和G籤後，就可以去找有資質的旅行社代理辦入台證啦。入台證分兩種：單次和一年多次，其中單次一般要4-5個工作日。有效期是簽發後三個月內，可停留15天；一年多次可在有效期內無限次數往返，每次可停留15天。單次入台證需要提交的材料依據申請人身份不同分類：- 在職人員：大陸居民往來台灣通行證台灣個人旅遊簽注(G簽)身份證戶口本2寸照片緊急聯繫人身份證、戶口本(緊急聯繫人的頁面)財力證明（三選一）A。人民幣5萬元以上的銀行存款或金融機構開的已存一個月以上的存款證明，存款凍結到回程；B。年收入相當於人民幣12.5萬元以上的在職&收入證明，入職時間一年以上；C。（推薦！）信用卡金卡或金卡以上（正面標有Gold、Platinnum、Infinite等標識，無標識可能需要銀行出具金卡證明），提供正反面掃描件。- 在校學生（包括碩士、博士）：- 20歲以上帶相片的學生證或學校開具的在讀證明（無需財力證明）大陸居民往來台灣通行證台灣個人旅遊簽注(G簽)身份證戶口本（若是學校集體戶口則需戶口本首頁和本人內容頁）2寸照片緊急聯繫人表、與緊急聯繫人的身份證明（出生證明亦可）、緊急聯繫人身份證正反面、戶口本(有緊急聯繫人的頁面)- 18-20歲還需提供父母同意書- 18歲以下不能單獨出行，只能作為隨同親屬。- 直系隨同親屬（僅限父母、子女、夫妻、爺孫）除主申請人需要提供上述材料外，隨行親屬只需提供以下材料：大陸居民往來台灣通行證台灣個人旅遊簽注(G簽)身份證隨同親屬關係證明（可以是戶口本、結婚證等）一年多次入台證所需材料：滿足下列三個條件——最近一年內至少兩次台灣個人遊出境記錄；最近兩次申請時已滿20周歲、為主申請人；申請時提供資產證明，非學生身份。其他材料與單次相同。常見台灣自由行申請問題Q&AQ：一家三口可以共用一份財產證明嗎？A：可以共用，但是必須要一起入境出境。Q：剛大學畢業一個月，還能用學生身份申請嗎？A：不可以，非學生身份的主申請人需要提供財力證明。建議如果要畢業出行，可在畢業尾聲辦理，在有效期內出行。Q：本人是開放城市戶口，父母不是，可以一起辦理嗎？A：不可以，必須都是開放城市的戶口或居住者才行。Q：夫妻，帶雙方父母一同出行，辦理入台證時要怎麼分主申請人和隨同親屬？A：夫妻為兩位主申請人，丈夫的父母和妻子的父母分別作為其隨同親屬。Q：據說現在必須要買保險了，是真的嗎？A：是真的，不過一般來說代理機構的價格里都是包含保險費用滴。Q：如果辦入台證時沒法確定日期咋辦？A：有大概時期即可，在入台證有效期內都可以出行。但保險覆蓋日期可能會失效，所以如有更改日期要提前幾天通知代理機構。Q：入台證的有效日期到9月3日，我必須要在9月3日前出境離開嗎？A：不是，只需在9月3日前入境，順延15天離開即可。必須在有效日期內入境，但不一定要在有效日期內離開。Q：有效期15天，是從到達第一天開始算嗎？A：從到達日的第二天開始算起，所以實際上最多可以在台停留15晚16日。不過保險是只覆蓋前15天的。

收皮啦大陸仔
又想改名洗底？

成日狙擊佢啲post啊你

大陸仔今日學咩人去維園呀

收皮啦大陸仔

咁撚鍾意推
我幫你推

Push

梁天琦 羅冠聰 大陸出世
梁振英 林鄭月娥 香港出世